覺唔覺英國D即場旁述其實幾廢

好多廢話
只係英文聽冇咁UN耳

高汁既係叫D前球員分析個陣

廢得過香港？